其實有冇方法可以真正制裁班黑警？

宜家美國有人權法，仲有hk be water act，但係會唔會有其他辦法可以真正制裁班賤賊，令佢地受審？

之前有個巴打提出我地要令英美國際宣告廢除中英聯合聲明，並宣告中共非法佔領香港，從而令英美派兵駐港，令香港成為中立地區

有冇方法可以令英美廢除中英聯合聲明同駐軍香港後，正式廢除現有警隊，將佢地歸為直屬中國嘅組織，令佢地帶上軍事法庭受審？

之前有睇過其他巴打話戰爭罪行係需要國與國之間先會成立，唔知道如果香港成為中立地區之後算唔算一個獨立個體，到時就會變相係香港對中共，咁就符合戰爭罪嘅範圍

唔知咁樣會唔會可行，希望巴打可以解答，小弟對呢啲唔係好熟，只係忽發奇想，有錯請見諒